Текст задания https://docs.google.com/document/d/19YrVd-pbw_NrA4qs52MbEsVu8y_hBgecM3oGR_OgMpI/edit#

В репозитории есть postman коллекция для проверки. Вот здесь развернут api http://tmm.jamjar.dance/api

Что не сделано:
- Тесты

Что хотелось бы улучшить:
- Код в контроллерах, создать дополнительные сервисы для карт и счетов
- Логику доступа к данным вынести в policy, местами сделать рефакторинг
- Использовать репозиторий для доступа к данным